青山醫院28歲男病人走甩！院方報警 呼籲市民若發現即打熱線

醫管局傍晚出稿，指青山醫院病房職員昨午約2時40分，發現1名28歲住院男病人不知所蹤，隨即通知保安員在全院範圍進行搜索，但仍未見病人蹤影，翻查閉路電視紀錄，相信有關病人已擅自離開醫院。院方稱非常重視事件，已即時報警及通知病人家屬，並全力配合警方的搜索行動。

發言人指，有關病人早前入住青山醫院精神科病房，經治療後病情已有改善，正於該院接受精神科康復治療。院方指病人當時身穿黑色外套及深色長褲，身高約1.74米、中等身材、黑色頭髮及配戴眼鏡，呼籲公眾人士若發現有關病人，請馬上致電6273 5787通知警方新界北總區失蹤人口調查組，或致電青山醫院熱線電話2456 7111。

院方表示，已透過早期事故通報系統向醫院管理局總辦事處呈報事件，會繼續與病人家屬保持緊密溝通，提供所需協助。

係咪啱啱開左post話有院友去甩

走甩

恐怖片劇情

王騎走甩左好耐啦

實係連登仔嚟

樓主快走，連燈仔幫你善後

賤種蝗來

屌狗佬